點樣令覺得今年樓價會跌果班淡友回頭是岸？

身邊有d仲未買樓/等緊買樓既fd仲係度吹話今年樓價會跌
講左好多次根本無可能,佢地死都唔信
呢兩日又話加息啦,貿易戰啦,拿,樓價跌撚硬
唉...心諗你地無撚得救